[吓?] 口交部:中印邊界由1890年《藏印條約》劃定 違背歷史界約性質非常嚴重

中印邊界錫金段已由1890年《中英會議藏印條約》劃定，印度歷屆政府多次以書面形式對此予以確認，承認雙方對錫金段邊界走向沒有異議。條約必須遵守，這是國際法的基本原則。印度派遣武裝力量越過已定邊界，違背了歷史界約，違背了《聯合國憲章》和國際法的基本原則，性質非常嚴重。

早幾日:

《中英聯合聲明》作為一個歷史文件，不具有任何現實意義，對中國中央政府對香港特區的管理也不具備任何約束力。英方對回歸後的香港沒有主權，沒有治權，也沒有監督權。希望上述人士認清現實。

公我嬴, 字都係我嬴, 擲中間都係我嬴呀屌你

咖哩:歷史文件不具有任何現實意義

1890年

你立咗國未呀？

口交部有日唔搬龍門先算係新聞
各國幾時制裁支那？

唔撚夠贍打人時先講口齒

同支那講道理係浪費時間

印度: I don't know what 柒 you means

1890年中共都未建國

國際社會幾日前先聽你講過歷史文件不俱任何實際意義

今次真係衝出黎柒

啱啱想講

今天的我

口交部不嬲都無人理架啦

歷史文件洗撚守咩

其實呢， 早在蒙古打到歐洲果時呢 成個歐洲已經係中國㗎喇。

已經係歷史文件, 不具有現實義意

send 比印度外交部做reference

份條約正本係台灣喎
關你中共撚事
你拎份條約出黎睇下

支持南亞人

龍門任我搬

1890年你班賊頭出世未

印度：《藏印條約》已成歷史文件，不存在實質作用。